懷疑自己有抑鬱症

同屋企人嘅不和 工作上嘅不如意
廿幾歲仔仲係一事無成
每日都好似抖唔到氣
可以一個人靜靜哋喊嘅地方就係得屋企個廁所

諗住落街跑步個人會開心啲 但一路跑就一路眼濕濕忍住

唔敢同任何識嘅人講我嘅唔開心 怕佢哋擔心 但真係好攰好攰...

搞社運

呢個香港我唔認為可以救得返

一試無妨 起馬有同路人 還店你都講到生活冇意義咁

係香港生存。十個都九個都係咁喎！
你老母生你為咗養兒防老，等你養。成世人渾渾噩噩返工做奴隸為咗份人工 ，無目標，無生活。只為生存

Me too

巴打……我都係咁
工作表現好一般

家庭就控制慾強，廿幾歲人好怕我會返大陸收鳩埋我張回鄉證同postcard
日日返到黎就係咁叫我快啲做乜做乜，唔好阻住其他人
自問出黎做咗一年野，都已經會比1/4家用比屋企。但竟然要我比我儲錢戶口既簿仔佢keep，要睇我會唔會用個啲錢……
我唔想好似面左左先唔會好大反抗，到依加我激到話好快會搬，啊媽就屌我晒錢，就算去到邊都會去我租既屋度。
最on9係，廿幾歲人我好似唔可以12點後返咁，一過咗，就會5分鐘打一次黎催我返……

究竟係咪我為人諗得太多，但其實人地當我on9...
利申: 打打下字濕咗出黎，但好諷刺地怕屋企見到，即刻扮無野。我連喊既勇氣都無，好失敗。

認真 同信既人講 佢地會幫你

加油

你唔同佢死過 底線只會越褪越後

ps裙腳仔二十年，屋企有個好強控制慾嘅阿媽
認識到呢點之後鬥爭無數先被承認有充分自由

成年之後，父母控制呢家嘢講真真係應該你情我願

你唔主動提，佢哋唔會主動諗起你大個
永遠諗住你乜都唔識做要佢同你執屎執尿甚至勞煩到佢幫你做埋嗰種心態
成世看住你你就無運行
權力太闊太泛濫會不知不覺間使人傲慢
應該劃清楚界線，你還你我還我，唔能夠乜叉都撈埋一碟
你已經係成年人
成年人無基本嘅空間，何談獨立嘅人格？
尤其係錢，錢更加要自己管
如果唔係你成世都學唔識管錢
保護你其實係將你變成白癡
終有一日你會發覺原來自己乜都唔識就認真大鑊

same as here

同病相憐

打去利民會傾訴下先吧